
Ce livre est construit comme un couteau suisse de la communication
et les éléments de ce livre sont une excuse à moi même pour me plonger
dans ces domaine que je ne connais que trop peu et qui pour moi
sont d'une importance capitale.\\
Ce livre à également pour but de faire passer un petit message autour de moi
et de promouvoir des connaissances qui malgré leur grande importance,
sont peu connues. J'aurais aimé avoir eu dans mon enfance
des cours sur ces sujets. Qui semblent, à mes yeux, plus important
que de savoir ce qu'il s'est passé en 1515 à marignant
(peut être aussi parce que je ne m'en rappelle plus)\\

C'est un livre mais tu fais comme tu veux, tu as le droit de :
\begin{itemize}
    \item \textit{Sauter des pages} : toutes les pages ne te conviendront pas forcément,
    ne te sent pas obligé de les lire
    \item \textit{Ne pas finir} : trop long, pas intéressant, ne lis pas
    \item \textit{Relire} : tu ne pourras sûrement pas tout mémoriser à vie d'un seul coup,
    tu as le droit de relire autant de fois que tu veux !
    \item \textit{Lire à voix haute} : lis comme ça te chante
\end{itemize}

Disclaimer :
Les écrits ci-dessous ne représentent que les idées à un instant T de l'auteur,
nul phrase n'est à prendre à la lettre.\\

Le but de ce texte est de critiquer (au sens scientifique du terme,
c'est-à-dire remettre en question, analyser)
notre attitude sur différents sujets autour de la communication.\\

Tout les chapitres sont fait pour êtres indépendant (si tu ne lis pas les parenthèses)\\

% Je ne vous parlerais pas de la communication non verbale ou des relations dans les entreprises













